【出現了】【銀魂真人版】戒煙+失眠+牙醫篇pv

滑溜溜波

會唔會係濕淋淋波嚟

超級地球人

神樂失眠篇

係咪今日有

香港係咪冇上？

有冇人知香港會唔會上
係日本睇左兩次 但因為聽唔明日文
好想係香港再睇有字幕既
而家得台灣firm會上

出呢D好過戲

有字幕版未